人生苦惱兩大源頭：窮、返工

窮會帶黎一切物質相關嘅苦痛，直接影響衣食住行
返工會帶黎精神方面嘅負面情緒，亦令人少咗時間好好生活
最慘係咩呀？
最慘係我哋因為窮先要返工啊

Ok

錢同女人

橫掂都係窮都係痛苦，不如試下唔好返工

肚餓會瀨屎，好辛苦架

當你真係有錢既時候，最多無聊到要打風流工
個陣一唔開心就炒老細，邊到黎精神壓力？
有責任心啲，俾錢外判出去，搞掂
所以唯一問題都係冇錢姐

有咩開心得過自己買樓自住又訓住黎升值？通漲之下 越供越平

窮仲會一代傳一代
唔止係資產
思想，人脈都好重要

唔使有錢都可以炒老細，問題根本不是來自窮

唯一解決方法係投胎重練

求其打份頹工 餓你唔死又唔使瞓街咪算囉

係其實支出大先係原因如果有公屋，冇豪食豪玩慾望，又冇乜特別支出根本任炒老細，炒完老細問社署拎錢

連登仔 女 女 女

諗起佛洛伊德人生最重要兩件事
就係愛與工作

返工都係因為窮
所以其實問題得一個，就係窮

生或死

冇生 唔洗煩
冇死 做任何事冇顧慮

加上冬天晨早流流要起身返工 想知西伯利亞人朝早點返工

no birth, no death

2×2 矩陣法

投胎差 + 際遇差 =>
打伏工，窮忙一族，為公司賣命但大家都冇回報，underpay

投胎差 + 際遇好 =>
打荀工，老闆好公司掂，老闆年年賺錢、員工輕鬆分紅

投胎好 + 際遇差 =>
父幹出資、人脈，創業失敗，俾其他二世祖笑

投胎好 + 際遇好 =>
父幹出資、人脈，創業成功，社會包裝佢成傑出青年

---

btw, 樓主運唔掂，真係拜吓神好啲

同埋無女

在香港，satisfy Maslow 第一第二層都有難度